其實男人係咪都會黎m????

每個月有一排特別燥底，睇咩都唔順眼
條友咩都無做過已經忍唔住想開佢波

利申絲打幫人問

會
每年六-十月情緒都好差

女人M到就all翻啲卵出黎,男人黎M all啲咩出黎

會
真係出好多血全

高丸

你肥仔？？
勁多汗油笠笠d fd?

如果咁樣講嘅話我全年都嚟m喎

我會

咩阿 女人有得控制個m到時間嫁喎

你有無學過生物。。。

你知唔知你up緊咩

男人唔會黎m 但是一樣同女人一樣有一個週期
所以可能就是個幾日會特別燥底

有無諗過我想唔想知

我想講

精蟲上腦睇醫生啦

Bio 堂有問呀Sir
佢有答
係有的話應該三日一次
因為精大約三日過期會自然消化吸收
再造批新嘅

連射到虧咗個期可能會長D

係
係特別特別燥底
就算問你做緊d咩
都會想回佢咪咁多事啦

有無諗過我想唔想聽

我想聽

1999

咁你自己死埋一二邊講

其實小妺都想知。。。

我屙開低個粒

係 但唔會好似女人咁流血 不過d hormones會特別高/低 所以會特別燥/感性

你日撚日上連登扮女人唔會覺得羞恥？？
如果我好似你條傻鳩咁成日扮女人我應該羞愧到唔敢出街

的確會
每星期起碼要插三濟

咁你慢慢想下好啦

咩結論黎

下
唔係得一粒咋咩 點分高低？？

我想死

有無方法解決
真心問
燥到望到杯水都有好強既沖動打壞佢

哇
小妹你今日嚟m？
咁燥。。。

6-10月

糧尾

唔係今日既事
係呢幾日

我哋睪丸數目加埋有三粒

唔關錢事

你0 粒？

你想

屌你老母

唔係

係，
記得細個睇過新聞講過

我反而想知
你地黎m係咪想人tum
次次黎都話咪鬼理人又燥
都唔知tum唔tum好
唔知係咪個個女仔都係咁

行過你側邊都想屌鳩佢

會
利申 男

我都係一樣，6～10月

係呀屌你
仲會唔知做乜撚灰撚到岸鳩鳩咁

我會 大起大落 其實都幾辛苦

我都係

研究指出，男人都有period㗎
間唔時又的確會燥底

Source:

我直頭藝術家格
平時做野好撚理性
一唔小心開制
就完全情感行先

好似睇過節目話男人都會有幾日好似女人m到咁好煩躁
但係生理上就得女人會有野出

會

差唔多
平時有時好BLUE

每一個月有一排特別灰 做咩都覺得好失敗

好撚憎自己呢個格

係 出嚟投票啊 香港要輪陷啦 告急

男朋友太粗唔夠潤滑咪會黎m囉

係 有英國研究 自己google

真架 有男人月經期

有㗎 我依家已經黎緊

夢遺特別燥

其實係事實 男人唔做愛係會幾躁

屙

我都想知
我個佬發緊脾氣呢排

真
唔知點解一個月某幾日特別燥底
心情好差

建議你可以出去行下街 你當警察係杯水就冇問題

卵巢